大家小心 telegram死厹

大家小心呢個厹 一入左group冇啦啦pm我

貼名俾我哋玩佢啦

好想pm佢話佢聽佢比樓主po咗出嚟

等佢爆返樓主ID出嚟

咪有username囉

你想屌到我硬？

屌得你多對眼盲盲哋

更新

巴打jm9

push

我問下你有無仔姐
做乜po我出黎

冇啦 屌佢老尾 我仔佢都pm🤣🤣🤣

咩group黎先

人地係咪問個gp有冇仔咋

咁佢pm我jm9